唔使多講 香港史上第一男歌手係陳奕迅

感激生於有e臣嘅時代

引戰post

香港史上第一單丸男歌手 不服來辯

事實上真係

駁唔到

單丸黎講係世界第一

又幾啱

張學友同陳奕迅頭2
其他是但

Yes

你可以話學友穩定啲，但eason真係好有感染力，好易代入首歌入面

世界第一會唔會保守左啲

學友好有感染力 我好易代入佢啲歌

啱
個GAY佬可以死埋一邊

係，唱歌黎講根本唔同層次

差太遠喎 仲有個gay佬大部分出道時間都flop

兩個爭第1, 第3嘅連車尾燈都見唔到

E神真係陪住自己大

成日話eason回塘，呢個show就係最好嘅証明佢仲未

單丸先唱到浮誇咋

笑撚左

張學友啲歌悶到呢
淨講唱梗係eason

yes

easonbb唱咩歌都唱到

Eason都係好撚柒正

你當哥哥流架？
不服來辯

張國榮呢？

得罪講句，哥哥唱歌真係唔係神級

啱啱個live已經證明咗

張敬軒定陳奕迅?

係，eason唱live真係唔會覺悶

唔係話軒叔差，但eason真係勁好撚柒鳩多

一個偶像派死咗俾人吹上天姐

太正
真係太正

而家係TL既時代

1,2 eason and 學友
3. 哥哥

其他是但啦

Eason真係小數歌手carry到任何類型嘅曲風而且唱得好好聽

3 Danny

好撚多金曲，仲要唔係個個唱到個feel出黎
浮誇同六月飛霜真係無人去到果個層次

無人之境都係，完全表現到做第三者嘅心情

eason 把聲駕馭到唔同類型嘅歌 d gay佬做唔到

係，今日把聲仲要靚到癲

坤哥？

eason完勝啦
人品又好
永遠唔會hea唱
超尊重外國影星
張學友同哥哥幫佢挽鞋資格都冇啦

前者把聲太尖
歌路窄好快聽悶

今次真係駁唔到

學友當然都超哂班 但佢缺少左代表呢個時代既感覺

eason 由四大天王後時代出道 一直紅到衣家 橫跨兩代人 舊歌 新歌都象徵住香港唔同年代
佢成個人都代表住香港由極度輝煌開始到轉折既果種無可取替既時代感 真係無撚得輸

eason有態果陣真係好撚痴線

次次都攞呢啲黎講
今次個show送飛俾啲弱勢社群黎睇你唔講

香港最後一個神枱級歌手
好好珍惜

啲人話奶共
但係今日係香港做慈善show 免費網上直播
又搞唱片公司 掁興廣東歌
反佢嘅人仲有咩好講

原唱殺手
傾城真係好正
同埋佢音域真係好闊 有啲女聲歌用原key真係

盡力呼吸

我只可以咁講
張敬軒係屬於每一位張敬軒的fans
但陳奕迅係屬於每一個香港人

利申: 軒叔死忠

係學友嘅感覺俾我嘅感覺係一個超技術流嘅歌手，唱功當然一絕

但eason特色就係好似講緊故事畀你聽緊，你唔會覺得佢好賣弄技巧，但就會唱到你起曬雞皮

今晚live個表現對佢黎講只係平平 唔使大驚小怪

但我認同係香港第一

平時請eason 唱一首都差唔多一球
衣家eason 免費唱足22首 就算唔計宣傳既新歌 再打個折 個show都起碼值成千萬咁制

校長張國榮之類呢？

醫神咁岩冇咩對手，又食晒90年代

史你老母
你當亞洲歌神流架？

其實有冇公司sponsor，應該唔會蝕住做掛

好多歌都係，果種感染力其實係要有無數技巧先做到，居然仲有人話佢唱功唔係頂級

問過張如城未

eason 做善事個唔收錢個show已經慳左果一千萬 其他濕星數實有公司贊助哂

其他歌手啲歌即使好聽都唔會想loop
Eason嗰啲真係可以日夜loop

醫神唔hea真係神級
同埋佢啲歌本身就唔易唱
好多歌音域都好廣
再加埋佢啲感情
其他人好難駕馭

今晚個show好warm好正

我愛你eason

今日狀態好好 睇得出佢好興奮 把聲完全唔似病過

個show令我勁期待新嗰隻碟嘅其他未出嘅歌

eason 真係陪住香港人長大

又唔係話完全冇嘅，我記得基仔係愛得太遲嗰期都好紅，但之後就走下坡
相反eason愈黎愈屈機

認真，張學友/張敬軒實有人嫌佢d歌悶或者唔好聽，但真心未見過有人會唔鍾意聽eason

完全唔係呢兩個嗰皮喎

自己畀錢搞慈善show回饋社會
呢一點已值得配上呢個名

可能洛賓唱歌好好聽呢

張國榮張學友陳奕迅係神級
校長只係一時皇者

珍惜E臣

同意

Heroes come and go, but legends are forever

雖然文無第一
不過陳奕迅真係冇乜可挑剔
90後聽住佢嘅歌成長
再老d嘅四大天王，張國榮果d都冇咁熟悉
正如00聽醫神都會有距離感

live黎計…學友大炒
不過依度有幾多人去過學友演唱會呀

點解大炒先ching
Eason嘅live出名好聽過mv好多喎
特別係啲改編，例如2003年嘅黑夜不再來

睇一晚eason可能係得幾首超水準，
又興留力
學友就成晚都咁勁

演唱會有冇得睇返

張學友又唱又跳都勁好氣.講緊都成50歲...
我覺得主要係成長年代問題,
但咁多年LIVE穩定真係張學友.
EASON有排既LIVE真係好恐怖......雖然而家好番好多..

eason live 出名好聽過CD
係拎獎果D先成日HEA 唱
演唱會不知幾好 對上一次life 都屈機 唱足25場 去到尾聲個水準都keep 到

記得上次又係有人拗hins同eason邊個好啲
之後班eason fans話係hins fans撩起先
話咩eason fans洗咩踩hins
然後睇下呢個post

咁又冇咁誇張 120-140萬三首啦大陸登台
周杰倫都係咁上下定唔知150萬
呢個show免費 又網上直播其實
一次過比海量人聽佢唱新歌加演唱會
其實好過賣廣告 仲可以慳好多錢plug歌同宣傳
仲未計啲歌迷會係網上/utube幫佢造勢
就算蝕錢都唔會多
不過個show真係好睇 佢把聲都靚

上次好過爛聲既，但真係唔叫好好
學友係講緊幾十年無失準過
成場有一個音走左少少就唱多一首俾fans聽咁誇

校長送禮軒仔甚至古sir側田都好過佢

原來佢新歌聲後商演升左價sorry 仲高左

請問邊句踩hins, eason事實上真係勁過hins, 而且都冇話hins廢

早排有個post list左香港男歌手嘅rank
而家可以再排了

但今晚有邊首唔係超水準先
我同意學友係穩定個eason
但eason其實都唔係好飄忽（最柒都係四季果次）
即使爛聲但其實duo個演唱會都係正嘅
同埋eason一但認真爆發起一黎，係真係勁過學友

咁呢個時代事實係佢

唔使咁認真啦 件屎忽鬼都係最頂尖已經冇咩好講

王傑同家駒有冇得鬥?

聽佢live係種享受 每次都唔同感覺

呢個真

今晚好正 唔知幾時有重溫

00年代Eason 真係無得輸
把聲又靚，歌曲又好

Eason感覺好親民
未見過真人都好似有一種友誼咁

家駒？

王傑太浪子feel,所以冇咩其他風格，例如快歌之類。但稱得上第一人應該瓣瓣都掂（應該係）

另外家駒始終係夾band出名，特別抽佢出黎講唔太公平，而且冇beyond佢可能唔會咁經典，所以呢個好難比較。

但不得不承認呢兩個都係勁人

有一點無人講過

陳詠謙啲垃圾詞
Eason都可以唱到好有感情
呢啲感染力真係唔係講笑

其實我覺得無謂將eason同軒叔比
大家好多方面都唔同 但係講成就就係eason高好多

利申 軒叔死忠 但係都成日聽eason

今晚good show 好L正

學友同jj lin個類唱出cd唔係唔勁
但我無必要睇live囉

80 後都算幸福

有 Eason , 周杰倫陪我地過

e神啲新歌全部普通話

Agree

你是我最真的故事 人去房空 街燈 人在風雨中 愛我愛到夠 從未這樣愛過
呢啲唔係快歌？
樣樣都掂點解冇張國榮 陳奕迅姣過未 留過長髮未

歌好聽 但好憎佢份人 完

咩show

聽完現場真係好撚震撼
男人老狗有幾首聽到眼濕濕
Eason 真係有冇咁撚正

啱呀，我好中意佢，都覺得佢係神在陣星味同performance（包括戲同歌舞），淨係唱歌就普通啲。

好想聽佢出張jazz碟 佢唱慵懶風好岩feel

講真Eason係咪香港史上第一 真係有少少保留
但單論佢嘅成就 唱功 歌曲等等都真係後無來者
單單係佢今晚多謝盧凱彤依吓都已經加好多分
睇到到佢真係會留意香港本地樂壇
而唔係好似其他人咁去奶共
利申：支持香港樂壇百花齊放

唔係大陸嘅咩

冇話佢冇快歌，但佢係咪啲快歌同啲情歌一樣咁出名咁經典先 。但eason情歌唔使講啦，快歌一樣有打得火熱，重口味呢啲咁經典之作

另外留唔留長頭髮係關咩事 我淨係知到eason可以將啲女性嘅歌唱成自己風格。eg 不要離我太遠，傾城

佢個最喜聽funky野

Ellen係duo點會唔留意

留名睇激辯、甚至激戰…

補翻條佢唱快歌嘅片

佢新嗰首破壞王正正係funk

校長贏佢一班

莫華倫

咩標準先 時代感強同意
但講聲一定係黃家駒！

咁張學友呢

好撚感動呀!! 好興奮呀!!
EASON終於返黎啦!!

退居第二人

如果有演唱會就好
細細個就鐘意但冇能力俾錢去
大個左有能力就冇機會去

講唱功同感染力 張學友都贏十條街

我同佢加埋有五粒睪丸

返左黎..六 七成左右啦

duo撞正佢聲沙加hea唱
幾撚想大嗌回水

唱功都叫有得討論下
Eason有個朵叫感染王喎，你唔係收唔到風掛

始終覺得以前既陳奕迅好睇太多。
先唔講把聲，只講唱歌果種熱誠同投入 感覺少左好多，依家好多時都係玩住唱。 最有分別係與我常在呢d歌

利申個人覺得，十年死忠

請問邊個係第3

唔講咁多，自己感受下

其他超越唔到佢地

我鐘意宜家既eason多啲
把聲宜家有質感好多
以前係靚聲但冇宜家咁有feel
佢其實咁多年一路keep住進步緊

能夠同e神比嘅只有澤囝

講真我覺得佢third encounter啲慢歌有幾隻都過份用力咗

今日表現係可以討論下既 但呢幾年佢唱歌把聲唔響唔夠氣 又會走音 係以前幾乎完全唔會發生

呢幾年即係有邊次？
淨係上年c'mon in個show狀態已經好到不得了

行開啦校長
靠媒體搵飯食

I mean..次次
我又唔會特登去搵
但係總會有d音少少flat 少少唔夠氣
同埋把聲好似拆左咁 texture 差

家駒

咁只可以講每個人鐘意既聲唔同
我覺得佢宜家把聲先係最正
好撚有磁性
可能你鐘意把聲乾淨啲掛

今日第四首開始有
頭三首都好正

其實好多show都証明佢把聲仲係到，例如有c’mon in,上年十大中文今曲表演，kkbox同埋今日呢個live
但唔知點解eason俾人嘅印象仲係爛聲同回塘

家駒第一哥哥第二，其他垃圾是但

eason本身把聲底聽落好舒服
聽佢唱抒情歌好似講說話咁 （成堆經典K歌做例子）

除左聲底 唱功又勁 好多歌型都駕馭到
跳唱, rock, funk 乜都有
(國語有 上五樓的快活隻碟, 廣東話有 ...3mm, 當然仲有其他 新碟都有破壞王)

反觀其他歌手聲底好尖 / 唱腔有啲用力同做作, 令人覺得佢係唱緊歌
(就算學友, 軒仔都係)
無左種好似講說話 講故事 聽落好舒服既感覺

1999 但唔知有無人明

夕爺都出黎吹奏我臣

坤哥雖然唔差 不過咪玩啦

我既話我唔係印象流啦 佢所有live我都睇過咁濟
唔洗sad既 近期都睇得出佢有返d火
由之前頒獎典禮唱串燒補獲，之後又陪老婆做運動 呢期仲做埋gym 個人健康左 把聲都靚d

而且今日個live我都係滿意既，所以唔洗唔開心

叫90後80後講可以講到一大堆eason既歌出嚟，但學友就未必個個都得

其實係唱腔既問題
學友嗰隻係古典少少既唱法
Eason係歐美唱法
比較側重自然
其實真係要計既話Eason既唱法係比較科學

Btw想講返某啲人要評論Eason唱功之前好歹研究下咩叫唱功先
好多人根本就唔識乜叫唱功
話Eason冇唱功真係笑死行家

叫60後70後講可以講到一大堆學友既歌出嚟，但eason就未必個個都得

至於張國榮
我都成日聽 佢個告別演唱會我成日loop 可以話係經典
復出之後個演唱會就麻麻地

但佢sell緊成個偶像image
話唱功佢真係唔係eason,學友嗰皮 不嬲都有人話佢雞仔聲
但佢本仔靚仔 做演員既成功 同本身個氣質 令到佢既舞台魅力真係無撚得頂
尤其係快歌

一唱慢歌抒情歌就好易露底
例如春夏秋冬 個人來講覺得有啲悶
但打開信箱 monica 一系例快歌真係無得頂
我係e臣死忠 喺快歌既舞台魅力方面都投張國榮一票

可惜我無睇過佢live

笑乜柒基佬
佢啲歌大部分咪又係基佬寫出黎
Btw陳奕迅真係咩歌都唱到
感染力超強
張國榮係窄啲
但係我覺得比較細膩嘅情歌張國榮>陳奕迅
eg.路過蜻蜓 左右手
不過張國榮四個年代啲歌都carry到
唔知陳奕迅可唔可以再跳出框框

當張學友 死了

我估佢都知自己係叱咤唱四季柒咗獲金

唉 我都要出返黎R撈 好想同E臣合作

陳詠謙啲詞真係唔得...玩味低俗既都ok既...
但慢歌抒情歌 有深度少少即刻露晒底
無乜中文根底

兒登始終都係兒登，可以無視了 張學友

佢係唔係第一我唔知 我淨係知永遠都會支持佢 今晚個演唱會睇得出佢對音樂仲有熱誠

聲樂八級喺連登都變地底泥

講唱腔
今日新碟rock少少嗰首（唔記得叫咩名 ）
去到chorus 佢都轉左唱腔 好rock

張學友唔係唱佢唱功唔得 睇過佢演唱會好撚勁
但係佢出道以來唱腔 曲氣變都冇變過
佢份人比較守舊

我反而覺得佢今日咁唱好配合到個主題
雖然係有啲玩野 但真係透過首歌好睇得出佢同隊band好好感情

佢改過唱腔啦 愈黎愈走火入魔咁
但講守舊佢唔算啦..
當年都有玩廣東Jazz 又玩音樂舞台劇

男歌手實力黎計 張學友＞陳奕迅＞張敬軒＞李克勤

佢將佢啲舊歌改曲真心頂唔順

其實第一我諗都係張學友同陳奕迅爭
視乎你聽開咩年代

張國榮就唔好比啦
唱歌其實都好聽
主打細膩情歌 eg.左右手 有心人
同埋勁歌熱舞 eg. 不羈的風 大熱
加埋佢演戲加持
嗰種魅力
加埋佢人生經歷都上得神枱
冇咩必要同上兩位爭第一男歌手

至於譚詠麟...
不了

Eason今年44歲，學友係呢個年紀都開始減產/停產啦
相反eason仲隔年推一隻廣東片，睇得出eason真係好重視廣東歌

羅文無人提

咪係，學友邊算單向，玩過好多類型既音樂風格
快慢歌都有，雪狼湖果陣班兒登出世未

再講軒仔可惜在把聲無老陳咁厚咁多變，但講造詣熱誠一定好過老陳好多

關咩係啊，根本係唱片公司谷唔到新人接力變相青黃不接就真

當年不論係許冠傑＞校長哥哥＞４大天王 都係唱十年左右就減產啦

Eason佢老對手古巨基都減產啦，再繼續唱就變克勤做廢老阻住樂壇發展

佢隻private corner睇埋佢啲
fans club都冇乜人吹奏喎
佢隻時間有淚同N年前嘅慢慢
唱腔其實都冇咩點變
講少少唔岩聽就話人未出世
雪狼湖只不過係表達方式一時嘅轉變
同唱腔有咩關係
Btw我覺得00年前嘅佢最好
而家感覺成日淨係掛住賣技巧

其實佢咁嘅地位，佢唔出歌先邊個逼到先
同埋如果好似你咁講係關唱片公司事，為咗銷量，佢啲歌好多都係任我行feel,但事實上佢近呢幾隻碟都係一啲另類啲嘅曲風

隻C’mon in好撚正

一定唔會係哥哥先
佢全盛期都比倫伯食住

我個人最鍾意收心操同之外，當然其他都好正

同埋想問下點解繼續出歌就係樂壇廢佬先
多個有實力嘅歌手出歌唔係好事咩？

因為好多人根本對香港樂壇wfc
淨係有花邊新聞先出嚟抽下水拎認同感

每個階段既eason 都唔同

我的快樂時代
人來人往
陀飛輪
我們

真正神級歌手係唔會停止進步

我覺得係回咗一半
只係未差到大家屌尻佢啫
同埋用感情唱歌係冇話回塘

講故事的人

痴撚線都唔知乜撚嘢理論
外國大把神級歌手唱到老都仲係咁撚勁
一樣活躍樂壇全世界巡唱

其實唔單止咁 我覺得佢而家係想帶起其他作詞作曲嘅新人 希望我無估錯

最記得當年 巨基大戰eason
兩個都勁到傻

其實我都唔知上咗神枱同減產係有咩關係

同埋樂隊都係，佢係啲公開場合同訪問到都會提及下有咩年輕樂隊係正嘅，仲記得佢話有機會想同秋紅合作

啱古巨基呢？

咁

而家爭第一喎

玩jazz、音樂劇，算肯玩新野啦

未如願雙丸便學習單丸，談情如跳舞間中轉個圈

頭二冇澤仔真係唔使再討論

準備腐皮上一頁

負評先

叫我?

張敬軒把聲感染力差好遠

太尖 有時好刺耳
利伸：呢排成日聽天才兒童 幾正

軒仔之前都自認自己唔係一把好男性嘅聲 ，冇佢嘅唱功同技巧都係一流

*但

都係奶共

張學友出過隻碟唱 Jazz
佢把聲真係handle唔到
感染力 test failed

除咗 Eason
諗唔到有邊個香港歌手可以唱到 Jazz 嗰種 moody 同 blue

咁講法，李克勤唱功同技巧都一流

Eason 歌路全能到仆街

今年年頭十大中文金曲重口味同陀飛輪改編
仲有cmon in首超人jazz版 loop左好多次

張學友，陳奕迅，張敬軒依三個我覺得唱功黎講，暫時係最勁。

小肥 側田個d有冇得比

eason既感情真係香港第一 聽完好會代入佢嗰mv角色

佢兩個都有，咁你都有得比啦

我反去游水算

今日佢講左話應該要講唔同語言
包括普通話 同 國語 （之後全場嘩然）
即是佢既奶共 又搞台獨？

只可以話 佢根本份人就唔撚care政治
呀爸做工務員 中學已經去英國讀書
本身就離離地地既中產 真係唔預佢會好似謝安琪咁貼地

佢肯唱六月飛霜 主旋律呢啲政治色彩濃到爆嘅歌算係咁

中國禁歌黎
諗起個mv細路女勁似康提

全盛時期唔單止高仲耐
佢好多歌翻唱唔到得佢本人先唱到

你個名

真心唔識欣賞 eason，話佢d歌好聽又唔係，但硬係覺得無四大天王既感染力，更加無哥哥既巨星風範

但eason明明已經係全港最top果個。。

張國榮把聲係好撚有味道
但係YouTube 睇翻live 好似唔多穩定
特別係尾期

只可以講佢係90年代之後，全部都係好詞比佢，林夕黃偉文

披風同零下幾分鐘
一首秋天一首冬天幾正

檸檬 同lv 啦 等於四大天王 劉華同城城 不分高下咁上梗

羅文 譚伯 歌神 阿Lam
sor 真心左 係咪連登仔未出世之前個啲 唔計？

平鋪直墜 有幾撚 大炒呀臣 ？大嗌兩下就好撚勁？
聽下 金銀毛時期 /活出生命 個期先啦

屌你 好聽到 濕撚左

家駒 屌左十條街
香港史上無人有個個lv

感染？ 感染啲咩呀 ？ 流感呀？

無錯 咪同Twins 差唔多 古 側田 檸檬 什至 edc 咪同lv
死淨佢 先咁罕貴je

玩？ Eason 唱咩歌 都係佢個mode 都係pop 咪撚搞笑

Rock? Blues ??？ 聽過？？
咪撚玩啦 香港人⋯⋯

呀 fred呢

係譚詠麟, 後生仔見識少真係可怕

其實呢個現像，係池中無魚蝦自大

自從四大引退，呢十幾年全港樂壇最好資源俾哂eason，靚曲靚詞佢搶哂，咁都做唔起就失禮

但講感染力，壓場，鉅星味，sorr9y，一d都無

再吹奏eason有咩意思?

你講既條件, 要齊哂既全香港到今日, 得張國榮做到
咁係咪以後只可以吹奏哥哥呀?

唔是

而係再吹奏神真係無乜意思，佢唔是巨星呢個級數

成日分乜第一第幾做乜鬼
百花齊放咪好囉 有魚有獅子有大象
係要叫全部人一齊鬥快嘅

單係講佢唱既歌同唱既live
我唔覺得佢失禮同唔值得被吹奏

你講到又要壓到台又要有巨星味先可以吹奏咁
你不如走啦, 入黎呢個post 又要眾人醉左得你醒咁

台灣大陸都同時吹奏佢 唔係連登盲撐可以做到

笑撚咗
四大天王入面得學友可以同eason比歌藝
劉華黎明郭富城呢幾個幾時有得同eason比
如果話eason有乜野冇，就淨係得樣唔算靚仔
冇感染力？邊個平行時空啊ching
佢紅到連台仔大陸佬都認佢係歌神
揮底哂啲地頭蛇
唔係佢冇感染力，係你連欣賞藝術既能力都冇咋

歌影舞, 壓到場, 似巨星
城城囉, 不過無感染力

華仔? 無歌藝

學友? 壓到場又唔算?

屌, 返去吹奏mj 啦! 香港樂壇辣殺, 滿唔滿意?

活躍期最長係佢
歌路最闊又係佢
屈到

根本所謂歌手就唔使咁複雜
Eason平時再親民，一開口就即刻可以hold實全場
話佢壓唔到場真係得淡笑

呢d 人都on9

早出世幾年就扮撚哂老屎忽
其實根本係廢老

張國榮死返去做電影吧啦

第一同第二：張學友同陳奕迅
第三：送禮勤
其他追唔上

知唔知當日陳奕迅唱浮誇果時泡菜狗係點介紹佢出場 係the best singer of china

真正嘅臣粉唔需要踩其他前輩來抬高Eason嘅

尋日首幸福摩天輪真係有今生無來世
成件事夢幻到

連登gay佬論壇就算啦，笑下nigger同啲屎忽鬼又唔得，便泌式高音唔係個個都接受到喎

2003版本係大嗌兩下

好好笑，哈哈哈～

其實真係好撚普通 蜀中無大將
一人獨大 同期個班有料既都死淨佢 啲後輩又垃圾 先顯得佢清泉咁
佢又keep住穩定成長 平步青雲 所以話 Career 緊要過乜

根本 檸檬 古仔 edc 側田 一樣可以佢咁紅 superstar

雖然無得直接比 但各有各特色 所詳

嗱 盲粉 就唔洗踩低人 抬高你偶像既 呢啲叫含撚 奶袋

不如詳述下 你地 好撚主觀 既所謂 感染力

老老實實 講唱功 穿透力我就知
Jeff Buckley Hallelujah 個啲就感染力 Radiohead都係
唔覺呀神 做到喎
佢係比較唱得放啲 但連 Ed Sheeran 都未到

講真 本地 Rubberband 6 號 都好聽過佢 講放 講Groove
Eason一啲都唔Groove 係你地聽慣K 歌 pop sound je...

我廿年前細路仔時候都有覺得過佢普通
覺得周傑倫把聲特別好多
睇黎你仲停留係嗰種階段

你知啲乜唱功啊
講下你認知入面既唱功係乜野先

Beyond 係佢架喎阿哥

感情都係其實

爛聲方面係

你們覺得古巨基是我的強敵嗎

蜀中無大將？
咁你點解釋連啲台仔都話eason勁過jj?
Eason連去踩台灣場都攞咗3個金曲歌王

其實Eason根本就唔覺得樂壇班人需要互相敵視咁既競爭關係，大家都係為樂壇貢獻一分力，百花齊放就最好。
每個人有每個人自己解讀既權利，你鍾意覺得佢係挑釁既我都阻你唔到既。

咁你唔講下？我呢家問緊你地喎 你就係到 自己細個聽周杰倫 assume 人地 同你細個一樣 你都幾撚on9

攞成績黎J 佢平步青雲 事業發展到封左頂 有幾出奇？
呢家講緊能力 就咪撚off topic啦 學友n年 前已經幾白金添啦 四大天王 全個華人界仲撚紅
講啲咩撚獎 黎打J

唔係你講佢普通先架咩on9仔
一個連唱功都唔知係乜既人話業界都公認既唱匠普通，我都懶得屌柒你啦。
你去搵下你心目中既嗰啲巨星點評價eason先啦傻仔

咁你話佢蜀中無大將，咁我咪搵eason黎同中華地區嘅一線比囉
我話台仔都覺得eason勁啲呢句，你又選擇性失明

咁你自己講到咩係唱功未？
攞人地把口就當自己講左？ 問緊你佢點唱功勁法 咩撚野係感染力呀 傻西

其實你真係好撚好笑 我一開波就講撚左
跟住扮盲 再屈人周杰倫fans 你真係癡撚線
咁撚低質 唔明點解仲需要覆你
好似同緊啲低能狗 傾計咁

點解要係我講呢on9
如果我唔識我唔會批評歌手既唱功
你批評得佢係咪證明你係呢方面有獨到既研究&睇得出佢既不足先
好心你柒撚咗就摺埋啦死雞撐飯蓋

貼埋link俾你啊，睇下乜係唱功啦弱智仔

你一開波講撚咗乜係唱功？搵唔到你係咪直播食屎
我邊撚度屈你周傑倫fans，我只係類比你覺得eason普通係咩層次，咁撚跳tone睇黎你都真係智力有少少問題既人

史上唔咁講, 你可以話係one of the best
但哩個世代真係冇人夠佢嚟
至少除左佢之外, 我諗冇一個歌手可以喺全路人嘅show度做到全場大合場
仲有專登做免費show回饋社會, 仲要係售票show規格冇揸流灘
哩樣四大天王咁iconic嘅明星都冇做過

佢話6號好聽過eason,咁點同佢討論

真係弱智仔 仲覺得自己獨醒
笑撚死朕

點撚樣啊？縮咗入你老母個西度
有埋分析文俾你睇啦，快啲話我知點樣叫唱功啦

依家係咪第一我唔敢講,但可能過多十年...二十年之後會係所以依家俾咗正評先
好鍾意佢唱個d劇集主題曲,今時今日仲會間唔時開黎聽 勾起好多回憶

係KPOP頒獎禮舞台上面唱廣東歌 好浮誇

咩人有咩質素 粉絲啦 下下斷章取義 唔知係弱智定盲 唔撚睇野講野 傻閪 你同部牆討論啦
奶撚到粒單身乾乾淨淨 仲啜撚埋 你老母生著你個Gay佬 真係慘！ 仲要弱智

食緊野 都覆鳩你條7 頭 真係比撚左 最後既面你 唔再陪你玩 咪又玩我歧視你啦 連登仔 最叻道德綁架留撚翻比你自己同自己玩 （ 你都無人陪你傾計架啦 咁既質素）

你唔識欣賞唔緊要 大把人識
多你一個唔多 少你一個唔少

挑 遊完花園未 講得乜係唱功未
我都俾咗好撚多時間你認衰，係要死雞撐飯蓋，到最尾就唔好怪人落你面啦柒頭。
嗰頭一句真係好撚普通轉頭一句蜀中無大將，結果一句問你乜係唱功就兜撚哂圈口啞啞
面係人地俾既，架係自己丟既
冇料就唔好學人出黎扮四條啦弱智

事實上根本係beyond冇左佢就收皮

唔洗理呢d 人啦 巴打你post 埋分析唱功既理性討論文比果條友 果條友都當睇唔到 再同佢講都哂氣

eason 既實力大把人認同 唔講d 同行 前輩 就算係連登都大把人支持 淨係呢個post 都千幾正評 除左eason 擺邊個香港歌手係度可以拎咁多支持

當然 條友一定覺得自己先最有品味 佢認同既歌神先有資格叫歌神 就算絕大部份人都認同 但佢唔認同就唔計

張學友 陳奕迅 並列第一

Eason fans
不過講唱功我反而想講下林子祥 佢氣量唱功同埋音域都係屈機級
海市蜃樓最後用真音上真係好有難度 而且仲要把聲依然保持返咁雄厚就更難
另外就係成日好多人講嘅十分十二吋 啊lam大easin兩輪又跳又唱都仲咁穩定真係不得了

屌你都係想講自己聽英文好撚高尚姐
翻狗竇食屎啦垃圾

而家仲要講緊唔止香港
係連台灣大陸都咁認同佢
不過可能呢位巴打品味係唔同啲

Eason 狗fans 吖屎啦 比狗咬 sor

含柒啦 單春

其實標題都已經係廢話黎

hea就唔會沙住聲都唱足咁多場啦, 唔好同我講收左錢唱足係應該

圍爐打J 射出幾百公里

聽得果10年就唔係死忠啦

有閪關係

張敬軒fans都要承認 軒叔嘅歌路同感染力真係唔係軒叔可以媲美到
同理 周杰倫早期啲情歌點解咁多人鍾意 除咗本身首歌好聽 仲有就係佢唱歌都好有感染力 雖然唱功好麻麻 但憑住呢兩點就足以比佢紅咁多年
仲有唱功更垃圾既陳小春呢啲都係 0唱功 但把聲有感染力 本身啲歌嘅旋律又好 咪做咗失戀王
反而張敬軒 jj 李克勤呢啲唱功冇得彈嘅反而成日比人屌感染力唔夠 唱歌冇感情
結論就係把聲真係好緊要

70歲既林子祥都輕鬆屌打全盛時期既E神

討論緊香港歌手既時候硬係有人拎全球最top既歌手黎比較

多餘

鬧人都鬧到成個廢老咁 冇陰公

通常冇乜文化嘅人講嘢都係九唔搭八

好鍾意聽eason 唱 4季 live

而家係eason 五年後會係坤哥

屌話走音爛聲果堆咪又係講緊duo... 已經8年喇班盲反仲講緊

又吠 今日未食糧 慘

慘 弱智仔唔識用腦組織講乜
講黎講去都係廢話

蔡楓華

條友應該好撚得閒，冇野做就入個po到屌兩句

拎學友同eason 比LIVE
傻的嗎

其實係全世界頭幾名

啲人係好鍾意選擇性失明
如果話eason表現飄忽
咁有陣時的確係
但拎爛聲呢點嚟入
真係咸豐年代嘅事

Elphia？

成班自認狗 傻死

咁識聽唱功既人 智慧需求係低啲既 理解理解

我而家見到你淨係覺得個天好唔公平
大家都係人做乜你老母生到你咁撚柒蠢

陳樂基呢?

其實我一直都唔明
陳奕迅點解可以係香港做第一做到咁耐

香港真係好多地下音樂人唱得好過佢(唔係講緊陳樂基)

如果你連片or錄音都冇咁真係好難討論

真係agger
阿Lam除左海市蜃樓/敢愛敢做/千億個夜晚咁雄厚既歌
唱舒情歌一樣咁掂(最愛是誰/分分鐘需要你/每一個晚上)
最堅係連rap(阿Lam日記)都carry到

聽住呢首先

順住落聽咗幾首
原來係陳樂基嗰支band
btw佢本身既歌好老實講係冇紅得起既要素（詞同曲都唔突出）
唱得好係算好，但同Eason比真係差咁啲
其實你唔使好奇點解Eason隱坐第一人咁多年
因為佢的的確確係屈機
語感、咬字、氣息、共鳴、真假/半假音、轉音、音域、節拍、機能，仍至係演繹首歌既涵養佢全部都係頂級
仲有佢把聲本身，聽落平凡，但其實都好屈機

其實我唔係針對Eason, 係我覺得香港唔名百花齊放
Eason本身唔係音樂人, 佢唱我再好都唔會作到篇1d好好好勁既歌出黎
但係香港係有超多勁又好既音樂人, 但係跑唔出, 係香港真係識音樂既人太小
好似胡琳咁, 呢幾年要開始轉形先開始多人識
但佢都係要堅持玩Jazz, 因為香港Jazz係有market
但如果你叫1d比較rock d metal 俾香港人聽, 香港人只會話, 好嘈
香港個市場真係好窄好窄.....

明既
但如果要堅持玩indie，唔做大眾流行樂，要紅真係好有難度，都唔係淨係香港先咁。除非你玩indie真係玩到好勁，連大眾都buy咁又另計（比如話宋冬雨）